需求低，行駛里程有限，電池退化是一個問題。 在所有的二手車中，這款特斯拉賣得最快 
 在我們成功地回收廢棄電腦中的金屬之後，科學家們正在嘗試其他類型的電子垃圾，包括電池。 我們用微生物來清理有毒的電子垃圾。 這裡是如何|塞巴斯蒂安法諾| 2020年8月20日|奇點樞紐 
 他在洛杉磯南加州大學的團隊轉向甲醇，因為在一定質量下，甲醇的能量是微型電池的10倍多。 甲醇燃料給了這個小甲蟲機器人漫遊的自由卡門·德拉爾，2020年8月19日，科學新聞 
 雖然鋰離子電池技術的價格近年來大幅下降，但大多數專家都認為，對於電網規模的存儲來說，鋰離子電池仍然過於昂貴。 科學家發現了一種把磚頭變成電池的方法Edd Gent, 2020年8月17日 
 請注意，由於配備了內置電池和電動馬達，Spot安靜了很多。 機器人革命的電視:我們最喜歡的波士頓動力機器人視頻|傑森·多里爾| 2020年7月19日|奇點樞紐 
 在審判前兩週，畢比承認了一項加重性毆打的指控。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 卡拉賈被控兩項重罪:毆打和毆打。 十大最糟糕的Uber恐怖故事|Olivia Nuzzi | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 其中有一些可怕的照片，一個孩子把紐扣電池塞進了鼻子，導致鼻組織嚴重損傷。 孩子吃最可怕的東西:洗衣籃，出牙項鍊，和更多的奇怪的東西送孩子去急診室|羅素·桑德斯| 2014年11月14日|每日野獸 
 他的指控包括迎合涉及未成年人的性取向材料、強姦和性毆打。 2014年11月11日，俄亥俄州一名小學教師被控強姦兒子 
 隱藏在結構中的一個小電池可以儲存電力，這可以用來保持高效的LEG燈泡在晚上亮著。 公園與再生|每日野獸| 2014年11月3日|每日野獸 
 這起案件是布朗和亨德森兩名男子的人身攻擊。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 帕特·馬龍，你因毆打邁克·斯威尼被罰款五美元。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 今天我站在主炮臺上，它打了一槍，以它的方式在毀滅的史冊上創造了一個記錄。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 託姆斯的兩匹馬在他身下中彈，他的炮兵連的五十個人中有十三人被打死或打傷。 紅年|路易斯·特雷西 
 一支英軍炮兵連轟鳴著沿路而來，佔領了一個新的陣地，協助掩護撤退。 紅年|路易斯·特雷西